紅官郭偉健聽日又出黎審案！！！

唔想再到紅官， 就要寫投訴信！

行動po - 清算師團隊幫你draft埋封信去投訴郭偉健，你唔係咁都唔做嘢吖嘛？

推

呢條友零良知同完全無道德

依家已經唔會跟法律程序，直接一句唔信辯方一切理據就開始判

criminal law 入罪條件係 beyond reasonable doubt 佢冇得唔跟

郭姓恐怖分子

成個司法界俾佢搞灣哂

手足即刻申請要佢避席先

我比較想訪問下佢屋企人對佢有咩諗法

香港狗官

紅官個仔女老婆99% 都紅架啦

大撚鑊比呢個仆街紅官審，佢應該知啲人屌緊佢，會唔會發脾氣落手足度

一定會

條友住邊?

有險可守？

...

呢隻狗官有資格咩

全家都高尚情操
有冇外國護照

天有眼落雷電死佢啦 屌

早兩日嗰單唔係criminal law?

依條仆街 去見下佢真人乜撚嘢樣

你係真係唔識架喎
黑警規矩定左夠suppose唔可以唔跟啦，結果呢

pish

狗官死全家

又係喎

咩車牌

肯撚定亂鳩咁黎

立場姐姐: 連登已有人發起投訴行動，大家可以考慮參與/梁家傑: 郭官不可能再審理涉及運動的任何案件

香港冇法官？

次次都係佢

屌你老母

呢條賤種睇下聽門又有咩偉論

Push

極品紅官

條仆街紅到發黑

咁都唔洗停職受查

唔可以當冇事

屌佢老味

想知佢住邊多啲

推 唔可以比佢再審

死仆街

over my dead body?

個天會好唔得閒

黑警定律政司識排期
拖到搵紅官審
Skip哂 中立既法官

推推

屌

醒左未，事實上係由法官自己話事，事實上就係有得唔跟

唔滿意咪上訴，玩鳩你年幾兩年，然後上訴庭又遇到個紅官，一樣又死

司法獨立比左法官好大權力，所以成個法治嘅信任係由法官黎維持。而家問題係連法官都赤化左

返工係咪都係一條友揸車返
如果唔想佢聽日繼續審案可以點

你啱啱坐完監出番嚟呀？

你條友仔知唔知係呢度連登仔就係法律，連登睇post四年等於一個法律學位。

如果佢比人斬鳩
就真係情操高尚啦

黑社會法官

點解仲要跟返對家果套去玩？
光復香港
時代革命

Stand News 立場新聞
35 mins · Public
將軍澳景林邨「連儂隧道」斬人案的被告洪震，早前被判囚 45 個月。立法會議員林卓廷今日（26 日）去信律政司，要求覆核該案刑期和理據。信中指法官郭偉健在判刑時荒謬地讚揚持刀殘害他人的被告「情操高尚」，輕視甚至美化被告惡行，認為量刑明顯過輕，擔心是次判決向社會發布錯誤的訊息，持刀傷人是值得嘉許及鼓勵，令人效法。

反而成日被屌既5比0, 最快出信
全部同路人都要加油, 要紅官為自己講既野負責

可以文字討論

狗官

推！

仲可以俾有強烈政治取向既物類再審同樣案？

都幾撚大獲

佢呢兩日睇完報紙一定報復式重判

律政司唔會理。。。真係吹唔漲

絕對不係無良知 根本係地下黨員 滲透司法界既魔鬼

400蚊單野已經顯示佢貪小便宜既賤種

嘩 屌

消滅紅官先可以光復香港

又諗住體制內抗爭 你喺佢個遊戲規則裏面你點夠佢玩啊

5月10日九龍大遊行

721又你交比佢

擁有汽油彈，汽油，打火機，實屬合理。
被告乃是狗官及腐敗政權下「奄奄一息、滿身鮮血的受害者」，甚至是「不情願的被犧牲者」。

香港慢慢會得番呢d黑官。到時無人會再尊重法律。

#5129都好前下, 淘寶洗唔洗1千蚊?

十年 未晚

風頭火勢你想搞咩?

留名睇旁聽大把吉位

有晒立場都可以繼續審訊？

遲早有人吊班狗官尾睇下住邊頭然後等機會發揮高尚情操

如對法官的行為感到不滿，可如何提出投訴？
5.1 所有關於法官行為的投訴均應送交投訴法官行為秘書處，其通訊
地址為︰
香港金鐘道38號高等法院大樓
5.2 投訴時請注意下列各點︰
(1) 任何投訴必須以書面提出。
(2) 投訴必須以郵遞方式送交。
(3) 投訴人必須提供(i)姓名及(ii)聯絡地址。
(4) 請清楚和明確地寫出投訴事項，並提供有關的背景及詳情。
5.3 一般來說，投訴時請提供以下資料︰
(1) 有關法官的姓名、其所屬法院、聆訊日期及案件編號；
(2) 對擬投訴的法官所作行為的描述，以及有關的所有詳情；
(3) 與投訴有關的其他資料或文件。
5.4 為方便投訴人提供必要的資料以作跟進行動之用，投訴人可填妥
標準投訴表格（見附表），並附上相關證明文件。標準投訴表格
的電子版本可於下列網站下載︰
crt_services/forms.htm
5.5 投訴法官行為秘書處會協調處理投訴，並將投訴送交有關的法院
領導以進行調查。
5.6 投訴表格的正本及任何已提供的資料均由司法機構處置，一般不
會退還予投訴人

1. 自打嘴巴政治討論 而且立場偏頗

法官郭偉健2018年曾表示法庭絕對不會加入政治討論。

今日法官在宣讀判詞的一個半小時內，未有片言隻字斥責行兇的被告，反而花上三分之一時間狂轟社運活動，批評示威者極端行為，與恐怖主義無異，但現實本案受害者只在隧道張貼海報。甚至其他篇幅也用作描述被告的「受害人」形象，內容與本案無關。

2. 立疑場有違中立 判刑方針大不同

法官郭偉健2018年曾表示判刑需考慮當晚參與者的暴力程度，並不會考慮被告的政治信念，重判示威者。郭官今日則同情被告，指他因社會活動壓力下一時情緒失控，形容他因社會活動導致「滿身鮮血，奄奄一息」，他只是反常態地「發出最後一聲咆哮」，法外施恩，予以額外三個月的減刑，讓被告可盡早出獄照顧家人。

3. 未有斥責行兇 高調讚揚被告情操 可能被市民誤會鼓吹犯案

郭偉健未有片言隻字斥責行兇的被告，形容他為「滿身鮮血，奄奄一息」的受害者，讚揚被告願意接受懲罰，情操高崇，更謂「這情操在一些接受高等教育的知識分子及專業人士身上都沒有」。

事實上，傷者黃靜美智子才是「滿身鮮血，奄奄一息」，她右面、右胸有傷口，右邊有一根肋骨骨折，有中度氣胸及血胸，曾轉入深切治療部。其後她被診斷有創傷後壓力症，雖然恢復上班，但工作時不能集中精神，亦因未能參加社會運動，覺得自己沒有用處。她現正接受心理治療，亦搬離原本住所，以免回想經歷。其餘兩名事主分別右肘受傷及左顳有大裂傷。

事實上，洪曾在群組多次留下「想要打死示威者」的出位言論，例如「我需要槍」及「我隨便幾十億的子彈射死女信徒」，言論極為不雅。

4. 輕易採信辯方 稱被告主動自首 非存心犯案 漠視其他證據

郭官指被告當時攜帶一把牛肉刀和菜肉刀在身只想剷走文宣及自衛，亦未有戴口罩及蒙面，並非存心斬人，明白被告因社會活動壓力下一時情緒失控，形容他因社會活動導致「滿身鮮血，奄奄一息」，他只是反常態地「發出最後一聲咆哮」。

事實上，洪曾在群組多次留下「想要打死示威者」的出位言論，在一周前留下「我想打暴徒」、「看誰暴力，打贏說了算」更猶如斬人預告，被多間傳媒報導，卻未有被考慮。

而且洪曾逃往中國大陸，有人指出群組其他人士以「唔會有事」勸服洪某返港。但法官稱其有悔意才主動自首，給予額外刑期扣減，終判監禁 45 個月。

5. 多次發表不當言論

如2019年「發生過咩事自己知」、「自己有冇犯法，自己會知道」，假定被告有罪，完全無視法庭作用。今次郭官形容被告為「奄奄一息、滿身鮮血的受害者」「高尚情操」等等言論，卻完全沒有譴責犯案及安撫曾奄奄一息﹑受創傷的事主，極為不當，可引起公眾誤解。

冚家產

又係你呢啲分化狗

你唔做就算喇，又係度發晦氣，而家兄弟爬山各自努力呀屌你老母

垃圾nmsl

條友又係個啲你唔係前線就即係深藍既鬥黃撚黎，而家兄弟爬山各自努力，乜都試下咪鬼理佢

push

死狗官

唔洗諗喇
實有狗24小時保護住

up

垃圾狗官

dllm郭偉健

借個位
【就審721 / 推呢個】投訴郭偉健法官終極懶人包

現實就係下級法院好講法官自己個人判斷
以反送中判決黎講 蘇惠德判15歲細路攻擊性武器個單咁 邊啲信邊啲唔信全部由佢決定

佢老婆好似馬蹄露咁屌唔屌得過

全家昏迷幾耐呀弱智仔？

高尚情操！

等睇地址

呢啲咪叫破壞法治

所謂「高等教育的知識份子及專業人士」